關於蒙面法

如果有pop懷疑點解帶口罩,話非法集結
根據當日林鄭政府講,歡面法係同公眾衛生條例無抵觸,即係唔舒服或驚被傳染都可以帶
叫pop 睇清楚新例講咩先學人用條法拉人啦

又唔讀書,又唔用功
真係無L7用

而且明明去集會呢啲人多擠迫既地方 更應該做好預防措施 保護個人健康

香港空氣質素本身已經差 而家仲咁多有毒氣體殘留係空氣入面
參加合法集會 都唔可以戴口罩保護個人健康 真係好反智

其實出街帶都唔過份,日日咁放
真係無火事阿蛇仲咩要帶哂mask